啲中國人唔係話以後都唔嚟香港㗎咩？點解有肺炎又走難落嚟睇病呀？

愛中國就在中國醫病，唔係就係漢奸走狗

推

攬炒

無人要佢落嚟放毒害醫護手足

醫護前線自決罷唔罷

唔一定要罷工，但可以從依個方向做文宣叫佢哋唔好落嚟，有黨關懷唔夠咩？係要走嚟香港搵黃醫護醫你？

文宣佢哋去藍屍鄉區
元朗圍村好多活動